今年情人節竟然冇囡囡約我！！！！！！！！！！！！！！！！

我約羊

點解你咁快回到po

因為我愛羊

你切咗先

切what

切啫啫

又想呃絲打牙

is

睇下自己隻豬腳先

美腿嚟喎